殷素素係咪一隻臭雞？

無忌撲在母親懷裡，哭道：「媽，他們為什麼逼死爹爹？是誰逼死爹爹的？」殷素素道：「這裡許許多多人，一齊上山來逼死了你爹爹。」無忌一對小眼從左至右緩緩的橫掃一遍，他年紀雖小，但每人眼光和他目光相觸，心中都不由得一震。殷素素道：「無忌，你答應媽一句話。」無忌道：「媽，你說。」殷素素道：「你別心急報仇，要慢慢的等著，只是一個也別放過。」眾人聽了她這冷冰冰的言語，背上都不自禁的感到一陣寒意

明明係因為殷素素令俞岱巖殘廢、張翠山覺得自己對唔住佢先自殺，點知轉個頭就將個波拋比班武林人士逼佢地食死貓，完全無諗過係自己問題

最多咪叫港女 關臭雞咩事

「依我之見，待師父壽誕過後，咱們先去找回五弟的孩兒，然後是黃鶴樓頭英雄大會，交代了金毛獅王謝遜這回事後，咱們師兄弟六人，再加上五弟妹，七人同下江南。三年之內，咱們每人要各作十件大善舉。」張松溪鼓掌叫道：「對，對！龍門鏢局枉死了七十來人，咱們各作十件善舉，如能救得一二百個無辜遭難者的性命，那麼勉強也可抵過了。」

仲話自己係大俠，大拿拿70條人命就被佢地將做好事當左飛機杯咁，勉勉強強一匹布抹左就算，殺人兇手咩代價都唔駛還

仲有殷梨亭，被人笠綠帽不突止，被趙敏啪斷哂手手腳腳連屁都唔敢放，靜雞雞當無數就算

佢根本人生贏家
俾人食左條女 佢食返人地個女

雞